有冇人升左ios11之後會成日疾機或者死機？

6s苦主
唔敢換8驚換左都差唔多

有

有，仲好頻密下
搞到個人好炆
迫人買新機

成班打手

IOS點會LAG呀

LAG係AN機獨有架嘛